有無人30零歲都係搵3萬零4萬蚊？

係咪好廢，身邊d 朋友都搵50,60k+

50,60k同30k有咩分別？
無100k根本就社會垃圾

無1m根本就社會垃圾

人工 定 收入先

的確有d 廢 建議樓主重刷

唔明？

🥵

姐係包唔包你另外有既收入 例如收租投資果啲掛

搵緊萬8蚊

正常人萬3, 萬4呀

係連登仔個個50K+

傻閪

淨係講打工出糧姐，其他野無計

好過香港一半人架啦， 條街大把40歲以上都係2皮左右

非三大就是屎

如果份工好Hea又夠穩定既
其實幾好
我都搵緊呢種

連登仔同你講50k係基本,
現實係好多人都只係搵15k

其實好正常

三十歲失業之前風光做超市至18k

揮手

記投資..
股票日日蝕